(法律研究) 如果休班警在非執勤期間被襲擊 算唔算襲警？

如題
想學下法律知識

休班警在非執勤期間被襲擊有冇賠工傷？

有冇阿sir答到我

同問

想知

pish

推

有冇show 證先

你知佢係龜應該算

你點解釋你打鳩佢唔係因為佢係龜？

睇佢唔順超，成日都發生架啦

樣衰

留名學野

膠套笠落何B仔
麻包袋笠落毅進仔

相由心生

佢哋有過億福利基金會

呢啲真狗仔太慘 真係笑唔出

未show證唔算

橡筋綁撚會令到佢壞死，千祈唔好咁做

屌你搵真狗黎侮辱有冇人性架